# icd202002

O arquivo [tema.pdf](tema.pdf) contém as informações sobre o tema abordado nesta investigação, o objetivo a ser cumprido, as bases de dados que serão utilizadas e os desafios que esperamos encontrar. 

